最應該贏果個輸左

明明姚松炎最揀得落手

關ching又然

人算不如天算

唉

佢戇鳩啫，無撚啦啦空降落九西，你估DQ光環真係咁勁

可惜！At least 隊冧咗工賊 Bill 同埋 冚家珮。

同意，乜野叫「最應該贏」，根本就選都唔應該選

功能組別出身既人被DQ，怕輸逃亡去九西

羅冠聰話輸左就證明釋法同DQ係岩

怕輸點解要選
你就戇鳩鳩

屌你老母成班垃圾犯民排斥青政要係青政個區到選然後話選虫炎係反DQ，屌你老母啦你功能早別黎嫁炸，最L垃圾就係佢，反DQ反你老母，九西比人DQ個個係青政個位，唔係你。

咁點解唔選返個功能組別呀
謝偉銓都係多洋腸文幾百票咋
邊度DQ咪入返邊度選囉
無啦啦去另一區唔係戇鳩係乜

事實証明咪就係輸鳩咗囉

姚松炎返去建測界選可能勝算大啲，起碼冇僭建。

選功能組別會輸
選九西，搶游惠禎個位易贏

佢咪空降九西囉

我睇佢輸真係心都涼晒

然後九西出中場基哥，贏撚梗添啦一定

上屆人地狗咬狗先偷到雞咋，專業人士大把向錢看

等你出理性分析

我同你一樣諗法